有無可能租到部直升機去救人

好似幾皮嘢租到部私人，500-2160可以有觀光，成晚無訓個人癡癡地，有無手足覺得會work

冇人會借 班狗一定會用實彈射低你 架機 機師 乜9都冇哂

有

係市中心墜機都唔理？

唔係借 明買明賣